如果今次咁都唔收xx夾帶皮，連登仔仲有冇面？

仲有果個垃圾sing
係時候要鏟除呢班係youtube呃飯食既垃圾

屌你老母留名

連登仔係咪咁無用